城大築牆圍城 禁止學生回校

城大編委【校方築牆圍城 禁止學生回校】

今日(20/11)校方聘請外判工程公司於校園外圍築起鐵板圍牆，校方指要進行校園內維修工程，並即日起禁止學生回校。

宿舍範圍亦有築起圍牆，而且各座宿舍已經陸續停水停電，SRO建議宿生申請城大緊急撥款每人$100港元，助宿生另覓新居。

校方至今未有回應會否處理學費及宿費退款。

篤灰大學 當之無愧

回水啊篤大

SRO建議宿生申請城大緊急撥款每人$100港元，助宿生另覓新居。

痴撚線

100蚊住時鐘酒店都唔得啦...

政府都一夜夫妻百二蚊俾人去旅行
城大俾一百蚊你去搵樓
離撚曬地

CLS 100蚊可以去邊

林奠比乞兒都比$500

城堡大

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

貨van都唔夠比

每人$100????????

冇書讀就還錢俾學生啦dllm

築到夠囉！理大一役後仲會有人玩校園攻防戰咩？

$100另覓新居…時光倒流五十年都未得啦

見到100蚊個陣我真係心諗有冇打少個0或者2個0

去網吧瞓一晚都冇左

獅鳥郭萎 裝修城大

吾城又加分

SRO建議宿生申請城大緊急撥款每人$100港元，助宿生另覓新居。
on9

SHITTY

大學唔比學生翻學，真係得香港獨有

咁你回水啦仆街
連埋正苦UGC果份呀

回水啦，屌你老味

獅鳥郭位

100蚊， 學校都住緊200一日wo

100蚊離撚哂地

$100 可以做土皇帝了

$100 食個lunch都已經用咗

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

100蚊
cls

100蚊點搵宿

100

On9 真·城大

屌你 知得返去

Push.

毅進星 100

每人$100港元

Thanks

買幾個m記餐坐足24個鐘做麥難民

屌 100蚊 不如唔好比
諗起政府話咩比錢資助買機票

"總共$1000資助"
痴線, 劏房都住唔起喎

毅進星$100

100$係車馬費俾你搵屋咋

屌 垃圾到

做乜要幫佢種生根？

真係痴撚線

Build the wall

學校裝修宿舍?

學生要幫手裝修校長室!!!!!

希望美國制裁埋反人道既校長

齊齊拎去換100個一蚊 掟撚死條仆街

100蚊可以做到d咩

城大各位 找郭位
考入去都曬學費

沒材幹
喺校舍內四方起牆的契弟

買個被袋瞓街都唔夠啦

不讀城大了
校長cls

就係呢個行為開始令我懷疑條柒婆人格好有問題

香港畸型社會 當之無愧

堅。圍城

100蚊城大出發應該最多去到沙田/將軍澳/荃灣/青衣，過海都應該唔得...

100蚊？

有錢

仲垃圾過滕錦光

係假乞兒
支那騙子嚟

$100

禁止大陸人做校長

一夜夫妻一百蚊

攻入去快閃拆檔啦
仲有校長住邊?

我住緊公屋一個月都二千幾
一個月3000住到咩

push

幫手裝修埋學校跟住走